有冇人好介意ex以前做過既事？

女友以前同過已婚男一齊，仲係維持過炮友關係

呢d真係寧願唔知道

過去嘅事有乜好介意，最緊要而家/以後冇再做

我都係睇到佢同朋友以前既對話紀錄
佢同我講一齊半年，人地離左婚，知道冇結果，但唔捨得先拖多兩個月分手

我都唔知好冇當面同佢講我知道左

介意咪分囉

食n 手閪係惨

佢同過呢一個咋

飛得

有冇人好介意ex以前做過既事？

你都講得係ex咯 理得佢死吖

呃同唔提係2種bo

佢係講左個好聽啲版本比我聽
但冇隱瞞呢個人

咁即係呃人
講大話

係咪拍拖就唔應該問太多以前既野呢？
咁樣係咪對大家都好啲呢

係。但如果你冇問佢冇講ok
但佢講大話作故仔另計
好奇害死貓

其實佢而家對我都幾好
可能佢都唔想啲黑歷史影響到我地所以唔敢講事實，既然佢目前對我好亦唔似對我唔住，我係咪應該放眼目前同將來呢

以後嘈交拎出黎做擋箭牌

No comment
巴打可以試下行一段日子
但係唔好再提呢件事

師兄覺得唔好提？點解呢
係咪提左只係令大家都唔舒服，信任就更加難建立呢

個ex 落過仔，仲要比我chok 到先講

最後雖然話冇事，係心入面真係有條剌，我寧願佢永遠呃住我

師兄你點發現你點chok
但是咁做會唔會令佢唔知再點面對你

正確
過左去ge事硬要攞出黎講，你同d 19女人又乜分別

其實如果拎左啲個女人覺得難堪既事
個女人會唔會唔知點面對男朋友
會唔會嚴重到想分手呢